校園台deep state台主張六常係我條女，你問我諗下答唔答

冇人想知

如果我是張六常 這句話太吸引

六常

cheung wai chun

樓主意想圖

好熟口面張 gif

全部都係龜當然熟口面